點解要賣平口罩俾你班香港賤種?

賣比你地轉個頭自己咪又係拎出去炒
根本香港人就係賤 同班大陸閪一撚樣
最好全部中哂肺炎 一齊同支那攬炒就最好

五毛支那豬發現

樓主

支持又幾咁貴賣幾咁貴
中肺炎喇 賤種香港人

冇口罩呀

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

駁唔駁到

你個邏輯好特別
舉個例：你自己係賤人，就覺得全世界都係賤人？

左膠理論 唔好一竹打一船人